屠狗會記

本人純分享個人心水，主要目標係逗馬會人工，歡迎各位巴絲打留言分享個人見解，歡迎對家！燈左勿插

今晚心水
維拉利爾-0.5/-1
川迪0/-0.5
羅馬半客
車仔大波2.5粒